是日金句：我愛所有黑人朋友但不支持BLM

各打50大板
我愛民主但不要暴力